3台客戶9月到期，想轉其他台，手機plan。

唔要3台，我會係3台轉過黎。

淨plan或連IPhone XR 128GB或Xs 256gb上台出機